香港差佬全部都應該送去敘利亞

槍槍致命